hunter 呢幕重逢嘅名場面，係咪動漫史上第一？

經典重逢場面
鋪排咗咁多集
求撚其喺個會場見返
當年真係想打爆個 mom

垃圾第一垃圾

基路亞見到小岡變大斷手個幕

會長自爆
古拿比加打窩金
小岡對炸彈佬
打排球
團長對希素加
大岡出現
大岡生無可戀回望
會長個仔坐喺度等富奸畫畫